[不知所措]覺得人生無乜意義

論學業。廢J一個
論運動。又唔算好
論外表。睇毛咩
論女友。得右手
論打機。雷友一個
論朋友。好似比人Bully咁
論金錢。沒有
論優點。沒有
論缺點。自己緊係唔知架啦
好想會有人出黎安慰一下巴打我